［競猜］林鄭下場會係點？

：做政協，飛黃騰達
：被清算，冚家剷

活廢物 做到任期屆滿就bye bye
土共唔會俾林奠中途腳痛下台 費事你班香港人覺得自己有能力爭取到佢下台咁

不如估下佢屋企人咩下場

明日大嶼同送中一樣咁閪，一個送外匯比大陸，一個送人比大陸